[
    {
      "title": "\u00bfRedise\u00f1ar tu logo? Esta fue mi experiencia",
      "description": "\u00bfNecesitas proyectar una idea, empresa o marca personal? sin duda alguna el logo es nuestro primer aliado. Algunos pensar\u00e1n que el proceso de dise\u00f1o o redise\u00f1o del logo es muy f\u00e1cil (esa puede ser nuestra primera impresi\u00f3n si s\u00f3lo vemos el resultado final) y muchas veces desconocemos por completo el proceso de creaci\u00f3n.",
      "categories": [
        "desarrollo",
        "javascript"
      ],
      "type": "Blog",
      "updatedAt": 1514416055741,
      "createdAt": 1514416055741,
      "banner": "http:\/\/next.materializecss.com\/images\/office.jpg",
      "url": {
        "en": "\/blog\/1",
        "es": "\/blog\/1"
      }
    },
    {
      "title": "\u00bfRedise\u00f1ar tu logo? Esta fue mi experiencia",
      "description": "\u00bfNecesitas proyectar una idea, empresa o marca personal? sin duda alguna el logo es nuestro primer aliado. Algunos pensar\u00e1n que el proceso de dise\u00f1o o redise\u00f1o del logo es muy f\u00e1cil (esa puede ser nuestra primera impresi\u00f3n si s\u00f3lo vemos el resultado final) y muchas veces desconocemos por completo el proceso de creaci\u00f3n.",
      "categories": [
        "desarrollo",
        "javascript"
      ],
      "type": "Blog",
      "updatedAt": 1514416055741,
      "createdAt": 1514416055741,
      "banner": "http:\/\/next.materializecss.com\/images\/office.jpg",
      "url": {
        "en": "\/blog\/bli-bli",
        "es": "\/blog\/bla-bla"
      }
    }
  ]